三萬黑警換周同學條命唔值

因為黑警條命唔值錢 落地獄啦

笠水狗收嗲啦

唔值
因為佢地唔係人

笠水畜

Kill all popo

3萬隻曱甴都唔夠1個人嘅生命咁寶貴
你只喺會想快啲殺死啲曱甴

花加條蛇又夠打冇呀？

係
黑驚低賤到狗都不如

仲未有狗死

殺犬

殺

爆

屯門被爆了

爆啊 爆啊 爆啊 爆啊 爆啊